日語高手請指教

剛剛背好五十音
下一步，學生詞定記語法好！。
自學中。
感謝

買n4 3 2書咁邊考試邊學新字
玩到咁上下可以睇日文字幕動漫日劇學生字練聽力

基本常用字同文法都應該學到

去買大新個本文法書同生字書直上就得

至於實淺, 你去做咩都得, 最緊要KEEP 住用, 一定會好

語法
學語法一定都學到啲生字 而且學識語法緊要過你學得多生字
唔係話詞彙唔重要 只係文法較優先

背拗音, 濁音

自學緊
生字背完好快唔記得

收到，大家的日本語，買咗初1.2 進階1.2

抝音背到抽筋

真？

如果學到咁上下想考試
有d考試雞精書幾推薦
N3 N2 有個作者叫林士鈞
唔貴 同埋會成日考既野都有

單字 就算唔識文型 你UP到D重要既單字出黎
人地已經知你講乜 文型 動詞轉型 助詞
學曬呢3樣就差唔多考到N4試

學緊N4 想知想pass N3 要識d咩
求pass撚 學哂動詞轉型個d

背默到片假名未?

拗音有咩要背？

敬語 3級文型 他動/自動詞

3級文型 好多係書面語多 但意思同4 5級差唔多

首先你學既目的係咩先？如果想考日能試就輕輕鬆鬆讀都考到N2，如果想對話溝通搵個日本人吹水學得最快

片平一齊背默，有跡可尋，易上手

背個音，兩個字夾埋好kick

目的係過日本生活

學新語言唔係個個咁易，有啲人記唔到就真係記唔到

大家的日本語+YouTube 搵山口日語

用緊app LingoDeer 自學
覺得幾好～

睇日劇 d對白勁快
pause完睇字幕再聽幾次都唔係個個字都聽得清楚

出口日語呀？